823 人鏈 香港之路 要人！！！！！！！！！

同我推爆佢！！！！

和理優行動升級 民眾發起於8月23日舉辦橫跨港九的手牽手活動- 「香港之路」活動
再接再厲以和理非方式表達訴求，捍衛法治，守護家園

承接818流水式和平集會的空前成功，民眾自發接力，將和理優行動升級，計劃於「波羅的海之路」三十周年當天，即8月23號（周五）晚上七時，舉行手牽手人鏈活動「香港之路」活動，在港九各區行人專區上手牽手築成人鏈，匯聚人民力量，繼續以和理非方式向當權者展示民間大部份市民對於落實五大訴求，捍衛人權、公義與法治的決心。

此次活動乃網民自發性行動，靈感源年前8月13日傍晚7時發生的一樁和平、理性、非暴力的歷史性事件— 「波羅的海之路」 “The Baltic Way”。當年波羅的海三國約共有200萬人民參加了該和平示威活動，他們手牽手組成一個長度超過600公里的人鏈，橫跨國境，連接三國首都，稱為「波羅的海人鏈」，目的是希望通過每一位參與的民眾匯成一股洪流，和平地宣示三國團結一致的立場，反映對當時蘇聯政府的不满。無獨有偶，當時「波羅的海人鏈」的訴求跟現時香港現時的抗爭運動一樣，所牽涉的不僅是政治議題，更是道德議題。

因此，香港民眾借鑒「波羅的海之路」，發起「香港之路」活動，旨在再次聚集市民大眾的力量，通過和平、合法，同時沒有帶給其他市民不便的舉措，持續向政府反映香港各區各階層民眾的聲音。延續創舉，持續引起世界各界繼續關注、一起守護香港。

616，200萬香港人走上街頭，我們震驚了全世界。818，我們無畏風雨，撐着雨傘，齊上齊落！823，讓我們我們手牽着手，真正做到「We Connect」，在黑夜裏，百萬人連成一線，齊築香江路，繼續捍衛我們認為正確的事。

時間：
1900 在指定地鐵站外集合
2000 香港之路形成
2100 流水式散去

***其他活動詳情將於稍後發佈。

823 香港之路頻道

IG channel

推爆

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

我會去太子站!

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

路線已出現
到時大家喺集合點出現就得！

push

推T.T

首先我支持+會去既

但見你地所計劃既地方咁多
有冇考慮過
如果人數唔夠會有咩打算？
就咁係返自己個區連住咁？

會去

1. 布帶/填窿小隊
2. 每個集合點會連去下一個集合點
路線已plan好
但同港島區實際係斷開

大家去咪唔怕唔夠人

我哋對英國以外歐洲嘅文宣力度不足
823人鏈echo 30年前嘅波羅的海之路
喚醒歐洲人對抗極權嘅記憶

推呀！！

Pish

冇人點整人鏈呀

快點問我問題

行動post 推呀!

人都冇點整人鏈呀先生！！！

推撚爆佢啦
有乜問題想問出聲

推！！！

我推撚爆警嫂個臭閪

推阿

好嬲囉 823香港之路人鏈唔侵新界同離島人玩

五大訴求 缺一不可

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

Push

比人笑鳩冇人呀

我炮台山

小弟整咗條片，
方便大家了解 30年前「波羅的海人鏈」嘅歷史背景，籌備過程同結果。
大家了解完，
記得今個星期五 823 一齊紀念下呢件歷史大事呀

823要人

時間有啲倉卒。
好多人唔知要點樣參與。
有無可能等各區文宣做多啲先？

推呀

Tui!

推呀 今日印出黎了

823人鍊 mtr exit location link up

當晚要返工，精神上支持

823人鏈

靈感源於30年前
yanlin is not jaapwui

屌你老母

安排

1900 港鐵站集合，
2000 手牽手唱 do you hear the people sing, sing hallelujah to the lord
2100 解散

依家喺d100講緊

冇人推？

Support!!!!!

tui
紅磡站出都得
喺尖沙咀同黃埔之間

建議睇住呢個報名人數
如果有3萬 就應該會夠人 （而家4千幾）
然後就可以發動埋城門河畔
首選東面水邊延伸到烏溪沙
因爲馬鐵線啲站較密 較近水邊
容易分散及調動

推爆！

幫推

823一齊手牽手

823死線+人鏈，824機場，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

其實會唔會呼籲埋站以外其他區嘅人過嚟會好啲呢？
例如沙田區嘅人去彩虹，天水圍嘅去美孚⋯
因為新界人唔知去邊好，自己開線又怕最後每邊都唔夠人

最大問題係，文宣真係唔多。依家多咗條好正嘅片，睇完好感動想出嚟但唔知應該去邊個站好。

有冇手足可以重點整合吓第一手嘅資料，同埋講講當日要點做，我相信有好多人都想出嚟但唔清晰會有啲卻步。

利申：就算唔知要點做都好，點都會出嚟，香港人，缺一不可

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

其實應該地圖mark 清楚條路線
如果唔係每個地鐵站啲人都唔知點做

push ar

824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

係咪七點先知條路線點行

推俾外媒

未放工，好想去

BTW
[死線投票] 823 定 830 !!!!

好似話會預先公佈

pish

大力一推

我會去
如果宣傳好似818效果會更好

推!去!
不過有野代朋友問
朋友又肥又樣衰又有D臭
到時有冇人肯拖佢隻手?

推呀，路線唔需要擔心，每個站都已經整好路線，去到地鐵站就得架喇

823

推823人鏈 手拖手和理非

屌，去到就有架啦多餘
不過最好噴返d香水先去

放幾點啊 等埋你啦

唔知去邊個站好 邊個會缺人呢

行動Post! 推推推

波羅的海三小國入面嘅議員都聲援，不去是on9

假和理非，最後又亂，除咗818次次都係咁，以後唔再去

推
人鏈要人

你分化都改過好啲嘅名先分啦老細 即block

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

去附近嘅地鐵站
因應人群自動向相郯嘅地鐵站延伸？

臭就講笑既，我朋友會沖到好乾淨先出
但真係驚少人得濟on99企係度

聽晚七點啊
仲有成30幾個鐘先開始啊
Po上fb, ig, wtsapp send比朋友吹雞好過得個驚字啦

仲有airdrop，發現我airdrop呢幾張圖都幾多人肯receive，可能因為今次宣傳少左d

大家幫個靚手啦airdrop出去

唔係話8點先正式開始咩
香港人例牌遲
到時直接插隊

七點集合，大家都係第一次玩人鏈，到時一定要時間研究下點排 盡早啦

okok
而家即刻諗到一點
就係一定會有d站特別多人，例如sogo果d

有d站無咁多人,例如大窩口之類
咁點

佢地每個站都有人幫手既，我估到時如果某個站太少人的話就睇下隔離站會唔會有人幫手分散d人去幫手/ 到時呼籲附近既人或者街坊join

pishpishpish

推啊屌你！！！

聽晚見

TUI

11點

聽日一撚定要出！！！

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」
「勇和一心，和勇一體」

不如淨做藍線算啦

推！！！！！

全部線都準備好

推爆你老母臭閪

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

推撚爆佢老母！！！

莫洛托夫—里賓特洛甫條約
vs
中英聯合聲明
我係咪看見突破

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推上熱門

真係要人！！！

已獲原產國愛沙尼亞官方認證

係咪唔需要不反對通知書？

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

推～～～

好期待絲打啲手汗

PUSH PUSH

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

請填Google Form估計出席人數
請入頻道投票

Q & A
Q1. 行走路線/XX區有無：
A1.
注意⚠
1) 中聯辦一帶可能會因應實際情況發生變化
2) 基於安全考量，北角並沒有集合點 建議大家到炮台山站或鰂魚涌站集合
#路線圖
#香港之路 #823hkway #thehongkongway

希望大家主力出晒路線圖行走既地方先，夠人自然會延伸開去！！！！大家唔好驚個活動無noise/比人話膠，大家唔行出黎就一定無noise！

Q2. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A2. 雖然我地有用google form嘗試統計過 但係因為網上同實際人數可能會有差異 而如果講話邊度缺人可能會造成某d區特別多人既情況 所以會係當日tg channel發放最新消息俾大家！

Q3. 馬路點連?
A3. 如行人燈情況許可：綠燈連 紅燈散 絕不阻交通 必需注意人身安全
自行準備小工具：雷射筆同對面馬路手足連線/每邊燈柱綁上顏色鮮豔絲帶etc... 請各位發揮小宇宙

Q4. 開手機燈點拖手?
A4. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手/手臂~

Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q5. 有無dress code/洗唔洗帶口罩?
A5. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~我地唔太想set咁多rules 所以會講有好多人會影相，自己判斷

Q8. 除左果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A8. 係其他網民自發搞既

Q9. 係咪一定要7點到/如果去到已經拉好一排，太多人係咪拉2排或3排 / 我唔可以準時到 可唔可以後join？
A9. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎隨時加入，並且叫路人一齊參與盛事。
請手足們禮貌同拉緊手仔既人講聲我想係度加入，大家自動自覺左右郁動延長佢 我地希望延長啲而唔係阻塞行人路/馬路
絕對有機會係觀塘join但你出現係牛頭角（地點只係一個例子）

Q10. 我果區無集合點 可以去邊?
A10. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~

Q11. 係咪會有人影相?
A11. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

Q12. 唔想同陌生人拖手，可以點：
A12. 請自行帶備小工具 例如繩/絲帶/紙巾... etc隔絕

香港之路 The Hong Kong Way 8.23
19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站外
無Dresscode
唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

721
811

612 721 811

DLGH
你講清楚d點連好d
你估個個真係住附近有用厠所去咩

去呀屌
去佢老母閪呀
推爆佢

山友有呢個，會不會一齊攪？

[幫手推爆] 咩事呀你哋 8.23人鏈熱門一個都冇 點完成呢個壯舉啊

推推推 出嚟喇
呢個活動無危險 阻你地一晚啫！！

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

搵左好耐先搵到呢個post

PUSH

up

唔係好明個活動 咁多個站搞夠人咩

要！
大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

勁推推推推推推推推推推推推推

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

整鏈呀香港人

唔好掉低我呀
我要8點幾先仆到過嚟

爆推

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

見到有個 google form統計緊人數

有冇人睇到邊個站唔夠人可以呼籲人join 唔夠人嘅站？

見網上係要你揀選擇先

但有人其實想睇住唔夠人嘅站黎去

同埋pie chart有冇得放大 or轉bar chart? 🙏🏻🙏🏻

太多站睇唔到

想問大圍至上水會唔會都有人鏈？

推啊 香港人撐到底

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

Black bloc嗎

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

差二萬人

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

手足返黎丫

推呀 手足今晚見

今晚 19:00

推 823人鏈 今晚見

推行動post呀各位手足

我會去補位

Comeeee

出門口
食完野就去地鐵站

推爆佢！

823人鏈！